有無現場巴打有興趣試下影低堆狗既狗牌 事後搞尻佢哋?

既然今日佢哋全副武裝 我地無必要硬碰硬 今日影低狗牌 之後搵日起尻佢哋底